依家嘅香港就好似當年林袓舜暴政時期嘅高登，而bno平權就等於當年嘅連登

高登admin求啲會員返去嘅一幕唔知幾時喺香港見到呢

冇可能 個system廢到嘔 唔想用